想知點解要買gme既快入！！！

你地平時隻股份比人沽空 輸到仆街

今鋪gme就係比大家復仇既機會！！！！

買左既strong hold untill Friday!!!

未買既 入幾股幫幫手都好呀

你而家先知

買左好耐啦 每日都加倉